{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_012238",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000132272&dispCatNo=100000100040007&t_page=카테고리관&t_click=트리트먼트/팩_전체__상품상세&t_number=6",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "제이숲 오리지널 워터트리트먼트 로즈테라피 500ml"
    },
    "text": "ジェイスプブランドで販売しているヘアケアラインのトリートメント/パック製品は500ml容量で構成されています。 使用期限は36ヶ月で、開封後12ヶ月以内に使用してください。 使用方法は次のとおりです。 シャンプー後、髪から水気を拭き取り、適量の製品を取り出して髪にマッサージするのに10~15秒ほどマッサージした後、洗ってください。 こちらの商品は頭皮と毛髪専用ですので、顔に触れるとやけどをすることがありますので、ご注意ください。 頭皮に使用する場合は、手に適度な量を減らして使用していただき、製品は凝固する特性がありますので、室温に保管するか、ぬるま湯に置くと再び液状に戻ります。 この製品はエタノール、グリセリン、プロピレングライコール、ミリスチルアルコール、精製水など、さまざまな成分で構成されています。 そして製品はダマスクバラの花穂、香料、セットリモネンクロライド、メントール、パンテノール、サリチルアシードなど多様な成分で香りを追加したものと見られます。 また、セルラタ桜の花エキス、アルバ睡蓮の花エキス、モクレンの花エキス、シャクヤクの花エキス、チューリップのエキスなど、様々な花エキスと様々な種類の植物性オイルであるスイートアーモンドオイル、ホホバ種子油、ひまわりの種子油,アルガンカーネルオイル,椿の種子油で構成されています。 この製品には、1、2-ヘキサンジオールという成分も含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このヘアケア製品の容量は何mlですか？",
            "answer": "500mlです。"
        },
        {
            "question": "この製品の使用期限は何ヶ月ですか？",
            "answer": "使用期限は36ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "この製品の使用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "シャンプー後、髪から水気を拭き取り、適量の製品を取り出して髪にマッサージするのに10~15秒ほどマッサージした後、洗ってください。"
        },
        {
            "question": "この製品は頭皮に使えますか？",
            "answer": "はい、頭皮に使用できます。ただし、顔に触れるとやけどをする可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような成分で構成されていますか？",
            "answer": "この製品はエタノール、グリセリン、プロピレングライコール、ミリスチルアルコール、精製水など、さまざまな成分で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどのような花エキスと植物性オイルが含まれていますか？",
            "answer": "この製品にはセルラタ桜の花エキス、アルバ睡蓮の花エキス、モクレンの花エキス、シャクヤクの花エキス、チューリップのエキスなどの花エキスと、スイートアーモンドオイル、ホホバ種子油、ひまわりの種子油、アルガンカーネルオイル、椿の種子油などの植物性オイルが含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品には何ヶ月以内に使用するようにとの注意がありますか？",
            "answer": "開封後12ヶ月以内に使用してください。"
        },
        {
            "question": "この製品には特定の香りが含まれていますか？",
            "answer": "はい、この製品にはダマスクバラの花穂、香料、セットリモネンクロライド、メントール、パンテノール、サリチルアシードなどの成分で香りを追加したものが含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどのような特性がありますか？",
            "answer": "製品は凝固する特性がありますので、室温に保管するか、ぬるま湯に置くと再び液状に戻ります。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどのような成分が含まれていますか？",
            "answer": "この製品には1、2-ヘキサンジオールという成分も含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 530
    }
}